同男朋友越黎越小做

一開頭一年每星期都扑至少三次 到而家兩星期都唔知有無一次 我主動撩佢佢都只係敷衍我交貨
以我所知佢應該冇係出面食 除左性方面之外其他相處方式呀態度呀都冇變過 究竟係點解

悶左/你無以前咁好屌囉

佢插到你悶 咁你咪掉轉你插返佢囉
佢唔好意思開口姐

無圖

正常

但係日日傾計仲係好sweet我接受唔到真係呢個原因

屌厭左囉

你既主動撩佢係咪想要果陣錫佢兩啖 摸佢j幾下
之後訓係度等人服侍啊
如果你條仔次次想要就錫你摸閪 夠濕就埋牙
做多幾次你都悶啦

唔比錫lin,又唔肯含嘅女？

屌真係 巴打有咩指教

比呀好想含添 但係佢成日都打完波唔沖涼就訓

好想含姐係有冇含
試下揾日買套性感 情趣內衣吊下佢

你想有咩圖

上thisav搵幾套AV學下點取悅男朋友啦

我覺得靚內衣係有用
但你下下食殘廢餐 條仔咪又係無癮
最重要係識點挑逗你條仔

gay

死魚真係好難頂 女仔都應該要主動

最近幾次都係成程我係上面 佢完全唔轉pose 我一轉幾分鍾後又變返女上 好難頂

唔單止係扑既過程
我指既主動係包埋前戲

唔知係咪feel到佢淡左懶左 我一諗到以前同依家個反差就唔想取悅佢 係咪分得手

應該話前戲後戲都幾重要
射完之後如果再比條女含多幾野 真係好似被榨乾咁

咁你以前扑野係咪一直殘廢餐等人餵先
乜鳩都無做過就收皮啦

佢中意翻女人

叫佢含返你囉